FIFA 20 Ultimate Team 討論區 (73) 享受週末 遠離WL

歡迎大家加入FIFA20 Ultimate Team討論區

開始前請先睇Q&A，睇完搵唔到你想知嘅野先問，好多你想知嘅野都係第一版！拜託曬！

FIFA UT web app:

球員資料database:

SBC 答案 (參考idea, 抄足貴到仆街)

Q&A
1.係咪有金包送架?
答:買乜撚嘢實體版呀屌你老母，咪話咗買數位版囉 今年自動送pack，唔使入code

2. 點賺錢?
答:踏實d, 打比賽, 要快手就去淘寶課金, 切記今年EA” 話” 會嚴打買賣coins, 後果自負
玩耐左可以試下炒卡。
另外要留意賣卡會收「稅」，成功交易會抽5%，如賣10,000 coins成交，實收9,500

3. 咩係chemistry?
答:簡單d黎講, 高chemistry d隊員走位好d唔會成碌木咁唔走位, 另外個人chemistry會影響能力

4. 咁點加chemistry呀?
答:位置、球員之間嘅連線、教練、loyalty等等都會影響chemistry。

5. 咩係綠色連線?
答:球員同球員之間ge連線:國籍,聯賽,球隊
符合兩樣就夠有綠色連線

6. 咩係IF?咩係TOTW?點解有d卡會係黑色?
答:每星期三晚都會有新嘅TOTW (team of the week)
出嘅人會有張加強版嘅黑色卡，又叫IF (in form)

7.chemistry style係咩黎?持續幾耐?
答: 唔同chemistry style會對球員某d 能力有唔同提升, 每個球員一開始都有basic呢個style
你會見到每項能力都有一格V形箭嘴, chemistry style卡係永遠套用於某個球員, 直至你apply另一張落去

8: 你地成日講H/H, H/M, M/L 係乜勁呀?
答: 代表球員work rate, H-high, M-medium, L-low

9: 乜野係ONE TO WATCH呢？
答: 就係呢個球員今季先轉會，咁就有幸比FIFA觀察
otw卡 係會跟inform卡 upgrade數值，卡面都會跟埋IF

10:我DR SB 幾分幾分夠唔夠KEEP RANK 1?
答:

11:點樣開新po？
答: 去#1右上角三點，禁以此內容開新主題

12:今年點睇walkout?
答: walkout 上面兩個橙光會不同步地閃，有board嘅就同步

13:新手砌咩隊好？
答: 中國足球超級聯賽

14: 對手球會/陣容名損害我哋七百萬人嘅心靈，可以點做？
答: 唔檢舉唔係人()

15:點解我要用不推文回覆？
答:你想唔想中walkout? 打機呢啲唔重要嘅po就唔好阻到正經嘢上熱門啦(詳閱：）

16:咩叫肥料卡？
答:肥料就係作用解SBC、靚國藉靚聯賽、高rate低能嘅人,EG. Carvajal , Pique, Rakitic

17:咩叫META卡？
答:實用普金人 / 特別卡,例子: 84 Walker , 82 Semedo , 81 Ssk , 80 Mendy。META卡係唔受總分所限 , 玩家覺得勁嘅卡

18:藍卡，RTTF又係啲乜？
答: 藍卡 = UCL 卡 , 有得打歐冠先有嘅卡/RTTF = ROAD TO THE FINAL, 踢緊歐聯嘅球員 , 佢每晉一級就會升一分總分

派獎時間
SB：MON 8AM
DR：THURS 3PM
WL：THURS 4PM

我愛EA！

ICON SWAPS 1
由即日起自十二月

1:點為之第一手擁有球員？
答: 抽、租借、做SBC、Objective得返嚟嘅都算係

2:IF, OTW, Champions呢啲算唔算黃金球員？
答: 算，你去Club search filter黃金嘅都算金人

另外，請善用不推文回覆
唔用不推文回覆者一世無walkout

屌，冇留意就中1001

屌你老母ea中鉛中撚到我想打人

我朗，son, 包，尼
可以點連

普金基沙文落到廿萬，忍唔住入隻玩下，打ST定CAM好

Sisoko Ben yed matuidi

留意左你好耐
請用翻不推文

遊戲姐
唔爽咪唔好玩

抽左8包，咩都無

Sor成日唔記得

入場會轉4231
想換走lucas 用邊個打好？成副身家300K

u are welcome

商品說明條例

出親咩promo
都唔會抽得中廣告入面d卡

唔記得不推文 sorry

7 咗兩隻6 CHEM

比我會換福仔同馬仔先

曼迷唔想換咁如果換既 換邊隻好？

Thx但未做到 都係買美斯啦

又鉛 又button delay 空哂射對面龍神救 空哂的中柱中眉 自己人唔沖前汁雞 橫傳唔起腳 屌你老母ea

好想買佢打cam

換son啦

放 coin

有 三百幾萬 coin
$900/一百二十萬 coin
(即係有三份)
豪埋 tax 俾你

個gameplay好似食左豬油咁，first time fake shot變晒斬波

De jong食咩chem好

抽唔抽好，想課金

身家得300K唔夠錢換

今晚開波啲OTW升緊

想賣美c mane 換 包屁
不過唔夠錢
可以入住一隻先
邊隻入先好d

而家跌到咁 如果入普金bf都驚會繼續跌

我係咪有妄想迫害 次次份完一粒就開始mag 機 人地入番就無事

英超LW 嚟講mane 好啲定salah 好啲？明明salah 啲數據靚仔啲但mane 好似多人用啲咁

唔識用salah 用mane穩陣啲

今晚psg場波whoscored predict lineup冇icardi 自己睇路
利申入左2隻

首先salah 係RW
3星腳同4星腳都差好遠

有冇人用salah 打st??

今晚巴黎2:30左右踢完，一陣8點左右放上去6個鐘就差唔多，咁就唔洗睇住場波
如果真係入波又可以食到第一批水

上面lineup冇佢喎 點搞好？

Real ?

出場陣容咁快出架咩

有冇巴打有baby列卡特食評

想拎黎連dumfries

標題寫得好

呢個世界有樣野叫收到風

Rttf Mbabu好似幾正

希望今個星期的sbc 用得著的if，要清貨換rttf kante

卡雲尼唔係傷左咩

普金都好勁啦

入場轉rashford, zaha做rcam同lcam打4231，但係好唔慣。

如果打4321好攻得好順，但ozil就會經常留係中場唔會攻，已經set佢加入攻勢，有冇方法搞？

成個倉有60張if
清唔哂

暫時有無乜功課陣型好用 上個禮拜先開始玩
打4231同41212 都好似d後防成日好易比人中出咁

PS4 bid卡真係比狗bid
用webapp bid 快幾鳩多
不過成日比ea softban

見到啲卡唔岩位好唔舒服
利申強迫症

曼要等睇下下批rttf出唔出福馬了

幾錢筆直

mbabu個任好撚柒煩

想問上年rttf係兩批都唔同球會定會重複球會

打完wl先慢慢奴

歐洲霸氣盃都有rttf？

個個打到屌晒鬼咁

坐左好奈？

我本身都係之後發現變化多好多 好過癮

EA出我得唔得

德甲walker

舊年先出完你條撚屌

唔算難波

上面係預計 不過小心d好

我本身唔玩德甲是但砌左隊 d3場場真打 又要瑞士助攻贏波

究竟廿幾win 係點做到？？？ 又delay 又射極唔入 (已經盡哂能力猜到空哂）

係瑞士煩D 其他算易

Ea員工

咁撚快

我地凡人

賣唔賣走啲scream卡入if walker好
完全無升過

所謂用defender assist姐係點？ 用cm witsel assist算唔算？

Defender係
Lb cb rb lwb rwb

佢唔攻 其實拎黎派牌幾好
要佢攻就要打one two / l1 禁佢上去

暫時都係英超陣82左右+vardy

感覺好難 仲要贏波

呢個唔洗贏波 瑞士助攻先要

個個星期都對到top100
終於贏返次

瑞士助攻+贏波好難做最勁個隻都係沙基利

有咩變化

直接擺mbabu akanji上前場 等對手知道我用緊任 放下水 可唔可行 好難

皇Mendy alaba roussillion
邊隻好啲

朗，son, 包，尼要岩位冇可能連到

Sif 咸有冇食評

又要打假波

入德甲3隻前場金人搏解埋德甲11人贏波

Rttf dembele有無食評 同普金差幾多

普金基士文打cam好唔好用？
見佢跌到廿幾萬左右想試試

入黎dr就做任架啦，要踢波就玩第d mode唔該！
Ea搞成咁既

想整美欺朋友隊 應該幾時入手好

做完都好似好難入隊

而家入啦 1.41m，已經比早幾日跌左唔小

17pack 抽左堆過氣meta 馬仔Lucas熱山 RTTF車尾燈都見唔到

等winter upgrade
擺左10隻響倉

有冇人成日都
10場贏8場
但去到廿場 都係贏得10場

好撚痛苦

係 ea 已經將sb dr 玩爛哂

請問巴打入埸係就咁balance>attacking咁轉定係pause game手動轉

下？真係要今日買第二日就爆升先得呀？投資有時要俾d耐性先得喎。

贏邊個咁叻叻呀

睇價就知

個個禮拜都係咁

有時個腦一片空白，就知真係要唞唞。

有冇ching 今版買過coins? 馬雲網最安全？

IF Haller 幾時放得？

請問有無人知icon swap obj幾時出？

兩隻icon 包住 輕鬆

When you are happy with the profit

Akanji 輕鬆

屌你啦 又大陸網又唔用不推文

Akanji要玩返德甲後防 不了

淘記

又要買COINS又要驚呢樣個樣
不如咪買啦
就算人地買左安全都唔代表你買個陣唔會BAM囉

其實打wl比ea做好無癮cls
黑哨波咁

課左1pack唔貪心 一隻rttf夠

有無獌換keane

玩左上集 已經覺得rttf係呃錢

1 pack 幾錢到

720-800

就夠錢買加度素

今星期食左屎，14W都無

EA要做鳩你真係話都無咁易

Ok 屌您老母 1pack1隻walkout都無 想大叫我愛ea都唔得

WL以11w為target 比ea做鳩都唔勞氣

真係 人地輕鬆射入 我猜到空曬都唔入

幾時會岀現 ea做9對面既勵志說話岀現？

800蚊就想要walkout

全靠EA 做9對面 我27win了

終於有

我尋課日一pack 中sandro 同salah 原來係好彩

更多巴

更多巴, 你覺得 Romagnoli會唔會升返上去?

你入左邊隻
呢d卡唔會無啦啦升 要有新卡係同佢綠線 先會有得升 例如上星期4 Werner - Sabitzer

同樣可以諗下你入if walker係想等咩時候放

練EQ 頭先差少少丟個手掣落街 好彩窗花擋住

62000高追OTW Icardi
入5隻左右

如果我話想屌您老味您會有咩回應

想玩丹比利 但係撞位

賣唔賣美欺好

會 不過要等

我會唔要紅卡基沙文
Dembele一定勁過佢

買兒子定 vvd 好

丹比利7chem? 基沙文 後備？

美斯7chem啦緊係，dembele照擺返rw
基沙super sub

更多巴，你琴日咩價位入scream 卡，我跟左gamerio 同 Roma only ,gamerio under 90000入， Roma under 78000

好用咩?
我都想買隻意大利ICON連隻意甲仔
迪比細佬又唔想賣晒成隊買

我明，所以今個禮拜休息下
尋晚飲酒飲到勁夜
今日訓咗半日
聽日又全日唔係屋企

反正星期四又開垃圾
賣隊抗跌市算

Totw 啲人仔燶撚左 完全放唔撚到

未必有得出場

- Mauro Icardi received a knock on his left foot in yesterday's UCL win over Club Brugge and his case will be reviewed on Friday.

上轉下算唔算upgrade 有咩取代到so9?
轉迪莊防守會唔會差過德甲？
唔轉除左upgrade if kai 同右閘仲可以點upgrade?

我未課過一pack 唔知通常有咩抽到

又唔升=燶？

反而38k 買左shadow dum仔

好似仲正

我賣哂了

Mbabu應該快啲同冇咁鈍

星期一出icon swaps

想問下依家係咪drop back既話 我d人守個陣會淨係到?
因為呢幾日好怪 人地d人係咁搶 我個d就唔郁

同埋mbabu食anchor就夠，唔洗食shadow

之前高追buy now 扣埋稅平手都未必得

好彩buy now左2隻姐

aubameyang 225k
睇黎過幾日變一字頭

長期14w 暫時竟然20g15w希望贏到多2場

OTW Icardi仲搏唔搏好？

咁正

totw都係睇入手價
越近qs價就越唔會輸

如果今晚再跌 睇下翻唔翻炒

20w先難

都係 最主要係mbabu 好煩 唔想奴

接火棒
一日跌70k

唔升就係蟹

我理想係加度素加派路買哂

寧願直接買
呢家開驚兩個月
正常都買得起op嘅rb
唔洗靠奴

升唔到50%=中伏

仲用緊semedo咋
有錢都upgrade前面先

得13g6w

Push

夠啦
唔覺得張mbabu會勁好多
仲要難連

你得閒可以睇下佢有冇講d咩
唔識聽法文 但有英文字幕

mbabu用落仲勁過walker

唔奴升多格實後悔

D8仔 skill point 一上400就跌返落嚟
一到400就派土豪隊俾我打

係喎仲會升數值

好似好奢侈 IF 基沙文 後備

我明明SET個均價低1K 都無人禁
點解次次都係你賣到

普金嗰時用落已經勁到仆街，肯定勁過semedo
依隻一定超正

打442 隻右翼成q日同隻防中換左位 可以點搞係咪入場轉陣就會咁

sam哥會點link?

我尋晚賣 一出rttf全部反彈

富豪係咁架啦

上面po咗
兩隻icon包住

好奢侈
本身想換J辛 而家又十五十六

果兩隻icon免費

哥迪奧拿好過 Kante?

今晚唔會贏得多 巴打

如果Sabitzer 跌得多 可以考慮入

Part2 應該有隻萊比錫 可以strong link

正啊 平時穩定金一二 呢個wl 而家14g得7win 我唔換人打wl之嘛 咁就一要搞鳩我

我15隻等今晚買son
一夜暴富

純粹免費 kante勁好多

唔識用杜格利殊
射極都炒

燥撚到
砌咩陣都標準14-17WIN
用全普金又呢個數
用ICON又呢個數

垃圾

擲手制比經驗黎 準備定個爛手掣 到擲個時擲個爛既就好

1 pack 想 walkout 你新黎嫁？

有愛
但真垃圾

唔夠佢真人癲狗

更多巴而家咩陣

公廁普金 包尼美

只係夠錢買d中價普金玩 但完全唔保值 打埋都唔夠蝕

Dembele rttf係咪勁好多定差唔多

Boras某幾條片都講過張卡中柱好誇張
巴打有無感覺

同個巴打互入完10球 佢比我贏 感謝

藍卡walkout

淨係對包有興趣 仲差500k先買一弓

3隻only

未用過 但照計都勁唔過呢3隻

想問下如果有隻普金係83 佢出if既話會係咩數值？

係，金2,3中全垃圾嘅話
根本冇咩分別

全普金應該個過程辛苦d嘅

Link your EA and Twitch accounts ➡️

Watch the #FUTChampions Cup Stage 1 live to be eligible to receive #FUT rewards ➡️ twitch.tv/easportsfifa #FGS20

17WIN紅卡中8182垃圾
14WIN起碼中下D 8485垃圾

grimaldo會唔會有得執下紙皮？？
見d stats好似唔差

phy有啲差 又矮又跳得唔高

上集次次14w 今集打二次打
10g 3w...係發生咩事

今年呢D好難炒

最多執少少

忘記上集

慢慢打
我上星期頭五贏一
之後廿五場贏十九

Lw 包皮 定messi好

用上集打法行唔通

Messi

我發覺有啲硬吹fitness card
喺個倉到放耐左會變吹得

今晚會唔會出icon obj

強烈建議咪撚抽promo 果d 包
果d 包比人改曬機率
拎1pack 抽150點包機率仲大d

抽曬8包promo rare player 6 walkout 但全垃圾點睇

Scream 又開始panic

準備翻炒

摸

我打開控傳唔識skill move
隻利雲完全撚唔掂

咁尼馬呢？

cls...

sabitzer幾錢入？

我抽左咪又係垃圾

到現家都未慣，成日係禁區頂就綠燈射

EA係咪睇唔起我地曼聯 肯出歐霸sbc比曼聯未

我果50張mata

關左佢啦勁好多

想買黎自用 而家買？

終於解完 拎住volland brandt gotze係d3解到想嘔

我d Mata琴晚華dee SBC 2000一張清晒

55000以下

買啦 都17K 仲想跌幾多

13g6w輸得好慘

最多咪差1-2K 自用唔差在

EA幾時暴力救市 救救IF

真的嗎？今集要關左佢？

普金恩治尼仲有無人用
想買黎連politano
有無食評

15game 7 win

我射落去 無人mark 正對方向 抽斜角中兩球柱
之後人地一個反擊就收左工

新手想問點解有免費icon

有冇D咩平平地可以自用？
意甲，德甲

Ea好撚on9
係咁做鳩我
撞下撞下又係佢隻腳度 我射就柱
無啦啦比12碼佢仲要紅鳩我仲有食全餐架咩

係咁，所以我分開2日打

cls 16.5 連shadow

要用防守球員助攻好難

點炒？

我用icon仲差
用d鳩仔普金打得順好多
我唔知點解

搞到唔知換咩好中堅又好似已經唔洗
右閘又幾多選擇

Icon swap deal...奴任奴戰token返嚟
啱啱完咗頭12隻....

聽日打會好啲？咁我奴任先算

仆佢個街，打兩埸sb d傻尻電腦進攻個時就企定定喺度，好似幾皮野買佢返黎做觀眾睇你表現扭波。好嘞，千辛萬苦扭到對撚住個龍，仆你個街，一係軟射交波俾龍，一係射撚到出晒界龍都唔撚中。攞波呢，人地一拍落嚟波hi一hi成個人得開波都攞撚埋你，我就搶極波皮都掂唔撚到，好似撞撚左落牆咁，星期六返撚左大半日工，放工返屋企想打兩鋪機都俾電腦撚，EA我屌你老母咩！

P.s想請教下電話佬打cam食乜chem好？

幾時會有icon swap

一樣 頭幾場會易d 之後就黎料

我分開2日每日15場算

我用杜格利殊都係咁唔入
但我唔怪佢
我問題

呢d仆街 輸3:0就用哂暫停 球等夠鐘先開
我3球都l1r1 俾狗屌啦你

防守球員果個 如果係cb我放佢打cam有assist計唔計？

個人覺得星期五5-7同星期日深夜比較順
千祈唔好星期六打

Ask on9ea

好撚煩惱 用緊普金mbabu好撚屈

諗住奴隻rttf返黎用 點知陳日中左un吹if walker

今晚課points先

屌卡雲尼復出
Icardi爭氣啦趕住買rttf dembele
手有5隻 目標10皮=1

Really on9 仲以為有得奴

等緊張杜奧巴

十皮一隻有權？

睇lineup 我要買rttg son

奴咗全日
差3場SB搞掂

draft個gp玩落同wl完全唔同 玩下draft幾過癮

Ea撚狗 季尾出 比奴完比你玩1個月

Abraham 12000就有

小心買錯舊果隻if

今朝已經有

屌，唔係掛

入波點用預設慶祝

L1+R1

3下〇

傳得好勁唔出伊卡

對西人想用喪屍，平時會skip

抽左35萬coin 中uel jesus length 費明奴 迪基亞

睇清楚既掃左20隻Abraham 另外掃左40隻muniain

用coins抽 真勇者

期待值既問題

Quick sell 價

除左WF有少少問題
其他非常舒服

打開d幾？
我d4都係14g8w
爭d掟掣

潮文？

R2+o

咩有權

星期一,岩岩係比賽live講

未出陣希望出啦屌比dimaria休息下

但踢落又真係順手d

教練訪問話Mauro 勁過Edison

有機上100k？ 入多幾球啦屌佢

屌我抽20萬coins加4800 points walkout都冇 得幾隻84

希望啦，等緊做多5張

上次兩球120k都秒 係隻仆街包皮阻撚住

不過如果50k入開波前通常都升到60k

到時lineup冇佢名就跌返落45

依家64000

得一隻 以小博大

唔貪心 90000都放
要買dembele
想問幾時會跌返7xxk而家860k

奴完mbabu 又要打wl 到星期一又開始奴icon 真係做ea奴隸

鉛到連skill move都出唔到你地會點？

等promo pack

全硬吹 有無達人砌到Full chem

我都係放左穩陣d ,一陣冇出佢d錢又責住

夜d先未近開波

me too 少少地賺5k一隻

硬吹squad fitness卡
一入倉就變吹得

有marcelo好難

我真係唔小心買左舊IF........
好彩係10000買
QS蝕1XX coins

Ching..你要食哂d trade既d untrade先會出黎
一係你就隊哂d tradable ge to transfer list first

成三頁64000我放一半做gomes先

屎忽痕 賣哂啲squad fitness
一張不留
張張都係吹得
平時DR都係拎硬吹 點都會有一兩張係硬吹
但真係全部都賣到錢

轉陣+指令+fitness
好似好d

if ndidi 係咪因為strong link vardy 所以升左？

Twitch個loot同中rttf個機率根本一鳩樣

竟然有巴打做Gomez

正野 上年88 50萬

有無rttf wass食評 睇數據食shadow路差

掉手制，開窗大嗌，一拳ban 落牆

狗都唔做vvd屈好多

Storyline zaha可唔可以取代lucas

想問你地係陣容推R3 轉STATUS 個陣
會唔會都LAG LAG地 要推幾下先轉到
定其實我手制問題
已經打到分唔到事實

多數關個ser事
除非你上網好慢

順便大嗌屌下黑警老母

有無人用過，對過scream Kroos 想入佢link 西甲

見宜家25k買到 好唔好用 想當Pogba kdb果類咁 有long pass long shot 5*wf

好想要隻mane 定if包皮仲勁
唔太會出skill

我script撚到 下下重要射波都窒 屌撚左出聲

已經分唔到集體都係咁定得我係咁

You are not alone
打撚到24場先11勝
跟住最尾6場輕鬆打6贏5
屌佢老味 本身想17w

其實有咩突發原因會令到Scream卡升返

you are not alone

唔同
Lucas係搶點走直線Tap in
Zaha係撚波sm draw人過人

25k

都KEEP住200幾300MB
應該都唔算慢?
岩岩踢左場都係好慢個GAME PLAY

Mbabu個正選德甲11人
係咪可以入場換人架

仲享受週末。。。咁嘅時勢仲點享受
食龍肉都無味

Yes
可以入game即出怪獸

用緊
同普巴 kdb唔同類型 個人覺得

輸撚到好燥 同一隊人同一個tactics d人可以全部鳩下鳩下

有冇人同哩度巴打買coins 比人呃錢

price range 30k up

有冇人睇過鬼佬Rocky直播 我幾乎未見過佢wl會輸 每個星期都30-0

一燥就要停一停 吹下水去下廁所

然後再輸過

自250k

250k 下話....？

似乜類型咁

吹咁耐水都無見過有人呃錢，但清coin就見唔少

果一千幾百邊個得閒呃你

美國隊長goal未

做Mbabu個正選德甲11人任
買左少少超平德甲貨
真係蔗渣價錢 燒鵝味道
4000 coins基拿比, 6000 coins roussillon
650 coins Konaté +Mukiele
全部黑鬼又快又撞得

10g2w Ea係咪cls?

岩岩打WL，抽到隊咁既野

已經分開兩次 出完街番黎再打 繼續柒

D7dr有無人刷任

文尼同大巴拿都係89 點解差咁多
明明我巴係世3美斯

鳩打14win算數 打draft無咁嬲

賣account 留Tg

而家就係比隻Untrade 89dybala困死 意甲左翼又無人喎 用隻costa 場場都嘔血

打WL肯定係我人生中最燥o既時刻之一
係點都壓制唔到o既狂燥

個post名開得好

係喎屌 我打到我老母都驚 唔敢埋我身邊

rttf Wendell好唔好用？
不過利華古遜應該出唔到線
如果降落打歐霸，喺咪變歐霸卡？

決定課一pack抽

留名

已中過招

其實佢入1球個價只會同開賽前差唔多
入2球先會坐火箭

我都中左幾隻

好撚難snipe

變歐霸 12月冇upgrade

買左rttf allan先定icon 好想要allan

轉4231上定下個陣會好d？

EA咁撚耐都唔撚改善下個search engine
有啲人一大堆特別卡又唔再比人sort下
成堆IF果啲又係咁

可能係連登仔放o既
記得上集有人將 舊if Lala set到同最新出if lala差唔多價平少少
俾人地buy now次次都成功

藍卡老母
Manolas

本來已經用緊Roussillon
見Wendell唔喺幾貴 想試下
有冇Ching有食評

Rttf dembele son 每次開Futbin 都係升

我用$12000 放$11000...

我中完放番出去陰人

你應該放番12000
肯定有人手快買錯

普金Muller幾時先有出頭天？
持有10隻

除非法甲POTM係BEN爺又要高RATE SBC
或者突然出個FB 勁人SBC

DLLM

10場8Win
30場 12Win

承上題
大家4231 個陣啲setting
可唔可以分享下

正常
你頭十場贏得多就派相對戰績既對手

肋政入自己籠得唔得

唔好提 中撚左

咁姐係要頭10場好撚屎

廿隻grealish if終於放淨兩隻

好彩我搶d有chem嘅 大把人爭 變咗幫人托價

之前萬8入左 再加埋之前有幾隻epl st 一晚蒸發左幾萬

上年係到有兩三單
都係見到post之後蒲頭話sorry返左大陸呀媽病左之類

清你係唔係買左我果d，我都係受害者之一

比人單刀 打橫剷落去中晒波都紅牌12碼

結果點？
好好技術？

好似貞子咁 一個傳一個 手快過腦 好易中招

買左隻81你心就好撚慌 邊諗到咁多

柒起上黎隊波完全唔郁
明明插half space行行下又停左
Upgrade隊波黎做乜

你個仆街

8chem影響大唔大

最撚仆街佢張相一模一樣

入波了 81 abraham 急升

我嬲到QS左佢
不過我10000買81

你當後備入黎咁

啱先打DR撞到個大陸仔 炒佢5-1 在線等

20g 11w

poli打左翼算啦

笑左

我初頭都以為係
自問技術都麻麻地
開波後比佢隻候克入兩球
之後反杯贏6比2

啲越南仔真係好撚閪
入波又蹲低慶祝又full replay 最尾dum時間連界外球都係到等

有無巴打有用呢隻

可能我廢 我覺得冇個兩個咁靈活之餘
模組輸普巴
其他又輸kdb
都係價錢反映一切

第一次課金，希望中好嘢

岩啊屌 upgrade黎做乜鳩！
同用廢隊結果一鳩樣

between rttf wendell好勁

冇期望就冇失望

個post名俾人讚咗兩次

利申今日打咗幾場head to head
輕鬆踢波冇迫害

Sor唔記得不推文

25000 買隻UCL 玩下咪算 不過阿蘇打CAM仲好

終於做完防守助攻 換撚位先助到

對到你果個真係唔好彩

有時真係覺得唔課好過課
相信好多人棄驚真係課咗金又乜柒都冇
唔課個心理平衡d

佢自己傻仔啫

40萬抽左8包 d卡淨值20萬

0課中係bonus 唔中係合理
咁樣諗開心好多

我覺得無乜大分別

正解
技不如人都有籍口

屌佢連續兩場比人一射一中贏埋
比EA激到好撚痛苦

零課真係開心好多
上年課左兩千幾
今年咪又係要由頭黎過
死都唔撚再課
淨係買左冠軍版當早三日玩算

Son 包皮 尼馬 美斯
ST
CAM
LAM
RAM
點擺好？

真係
年年都砍掉重練真係唔明點解仲會課

打得好辛苦wl
埸埸硬仗 差唔多打到最後先知勝負
好大壓力 aim咗20w

美斯要中cam 先勁

Son ST

包 lcam 屁 rcam

st neymar
mbappe messi son

包前
Son後
美右
尼左
我擺嘅話

20g15win->23g15w
已經feel到個種做9你嘅感覺隻油雞射極都中柱中人

呢個真，上集課4-5k落去
今集課左120，抽中隻alisson當起手算

暫時打左2場

已經早早14w 享受週末

Hazard 定mane好 打左cam

星五打頭三場已經係高高手
而家先9w4L

到依家都仲係900分
未有得打住
Weekend拎哂去翻工

返工已經好辛苦
呢家個社會又咁樣
如果放假都仲要俾EA撚
心理真係會爆煲

奴咗四個禮拜WL
冇中過好野
停下都好嘅

美隊goal

美隊會唔會又IF？

14w算手 唔想自己哂咁多時間響隻閪驚 有時間不如出去

Ca d one touch 好好

晏D入隻rttf 丹比利撚下

一粒唔會啦

放都未放得切
即刻比撚伯換走

試完等食評
想用佢7chem換走7chem基沙文

美隊分分鐘又IF

入咗scream ota trippier自用
遲啲換rio 想賣定呢兩隻換if walker都係自用

1球唔會啦

打緊WL緊巴打成日話一開波win幾多 之後十場輸哂果d
根本你11win之後會比番 都已經有11win up既對手你
緊係越打越難打啦

有冇普金kante 食評？

Sream好好炒波 係咁上上落落

係，由其最後個幾場
我19勝淨5，連輸2場互射12碼
最後20w淨2

同問
油雞 美欺 包 屁
4222有無建議

想問下Thanksgiving係咪通常啲包會平啲，諗緊依家課定遲啲課

之前買咗ota trippier入隊
而家諗緊原價賣出去換if walker好唔好

夠錢梗係換
勁好多

都係用返德甲打WL
利雲好撚勁
古仔都係

好撚野呀
之後1場4球中柱
係4球

之後鉛到仆街咁追和
以為自己可以戰勝EA

最後緊係120分鐘比人絕殺
大大力解圍都可以省中對面rebound

你打撚埋我個份

升rank一定打返同level對手

19win會打返19win

過多排試下aim 23
實好大壓力

10場贏2場都贏唔撚到 輸到得番6場
好想10場輸哂俾ea撚

更多巴有冇試過手機app賣唔到野 已經重開過

Ching 咁睇唔開...
俾真錢無咁嬲

美隊升都無升過

一向都係用到end game

癲狗式搶波

係咪買50000個pack抵過25000

原來係咁

買84艾巴咸係咩原因

有冇人知點用球隊陣容健康 急問

L2

無

屌 搵到我

91K連hunter 仲有無得再插

D鬼佬痴撚線

幾日啲金卡跌到咁

點解球隊健康會用唔到

出ut再入就得
呢個bug keep左幾年

Vardy 值唔值得做

搞撚左我成半個鐘 屌

咁平唔係唔做呀

放 coin

有 三百幾萬 coin
$900/一百二十萬 coin
(即係有三份)
(已賣一份)
豪埋 tax 俾你

會唔會有返攞獎張相

我覺得值
可以拎黎做super sub

勁到仆街

我次次開局都好難但打到13勝就輕鬆到17win

你幾勝最後

多謝岩岩巴打比我贏場dr

諗張上年有位巴打話自己阿迷
白簡40k都要諗下會唔會哂錢

巴打們 if de bruyne好唔好用成600k

條友仔越踢越有 真係入定張otw先得閒

我都想入

佢好用啲定martial?

更正係20K
最後仲要升到86

Lucas定拿卡好用d

好撚好用

唔同類型
一隻CAM 一隻ST

傳緊Allan好似同隊波炒大鑊有機冬季轉會窗走

用十五萬先中得張rttf 漢姦

中到已經好過好多人

回唔到本

零課表示抽倒好野係開心過課完先抽倒
(今日做完SBC開倒隻middle 古烈治) 如果賣咗佢夠買下幾年fifa

用coins抽不嬲係自殺式行為

回唔到本係正常
你去馬會都唔會諗住次次都保得住個本啦

冇人想知呀

吸你運

我見儲極都買唔到兒子先抽下

Covan2013比你助完攻又唔比我入
食屎

今年都有自稱曼迷
38k做張rating升左18點既特別卡都屌係垃圾啦

....

驚佢唔撚轉相

隨便

獅鳥

美欺頂贏碧基 唔講以為toty

手快快睇錯野禁左抽包

你可以改名喇

timo goall

抽完得隻neuer....

吹奏多次dum仔 易link d

超難過佢

仲要係帶頭搞罷訓果個

撚唔掂隻利雲

我隻華拉尼比pepe一野撞開

打到支那仔33分鐘走場

Messi打cam應該要邊啲skill move

不推文sor

想問dum仔姐係邊隻

So far我覺得支那仔普遍易打啲

psv rttf RB

Dumfries rttf

要用vvd連

我準備Rio 同現有de jong 包住

係咩
啱啱撞到隊xiaolinlin有齊哂古韋真朗花馬隊呢啲全明星隊
輸3:2

有無人知點樣熄左尼馬射12碼不停加力

隻otwHaller 入左幾隻玩 但場波佢連波皮都冇乜掂

Icardi sub

7/10
之後連輸三場
最後果場仲要係比人絕殺追和. 之後單刀兩三球神救. 點射都唔入. 輸十二碼

隻lw if hazard細路幾好喎
16k snipe到隻連hunter wl已經交到貨

請問而家最主流係咪仲係352？

可能我14w貨仔 對手唔勁 不過支那富豪隊好多時都係靠嚇

掛住睇德甲 唔記得放haller

想放右邊做super sub

望一望 得7萬

呢個靚

放1m coins 意pm

屌 伊卡迪 sub

今集法賓奴唔夠癲狗

sorry唔記得不推文

自膠無不推文

冇咩意欲up隊波 的幾萬幾萬既卡砌低人好爽
如果用的成球既包皮泥馬 miss或者的on9 野個人應該會好嬲

一陣摩納哥
拿玻里加油

我用SON 禁區入面
面對面射遠柱(一至兩格力)竟然唔中龍已經好嬲

我無嬲EA

但我而家好嬲班狗

用狗都侮辱左狗呢種動物

二揀一

OTW Pulisic
普金Martial

Anderson好過

屌你老母真係好撚煩 幾頁就見到你一次 搵食行遠D啦

Diu無icardi

係架我就係驚自己頂唔順呢的

有無人做咗Gomez
睇數值好似唔錯

Sor 無不推文 我錯了

係 的狗真係要落地獄 連埋的屋企人 冇人係無辜的

肯定大把受害者 屌你老尾

下隻rttf sbc 係 psg人

依加買mane kante 定留到bf之後先買？

似係出khreror meunier

可唔可以講多次炒邊隻好

你點知的？

吹奏下Rttf 丹比利先，我用佢食deadeye 打st
Finishing 98 射波勁過普金幾皮
模組就真係我用過最輕身最靈活 又爆得贏人 同屁美比一d 都唔失禮
疤一晉級我相信個價會上1m 自用投資都冇得輸

一陣出 伊卡迪 大家既愛將

一世唔會原諒 只有制裁

有otw唔會掛
又唔似會翻出Cavani

新聞都post埋比你啦巴打

問題係 你唔用佢都冇咩邊隻簡 意甲既話

下半場入場入三球

Doucoure換KDB/Pogba/kante邊隻好

想課嘅話依家課定等Black Friday 好

想問下 Hazard 真係好差？
對比其他五十萬樓下角色？

唔會因為你而家唔課
BLACK FRIDAY就會中好野咩

想知Black Friday會唔會平啲

呢個陣係咪打長傳？

姐係冇分別啦，一陣課

想問一陣係咪2點又有得抽pack?

唉 son無if

我打短

咁幾時出Fan vote 嗰隻

Why 隻韓狗

入波

快速反擊？

Leak?

又要做sbc?

Fifa真實到

後防9 pass 之後再Kick off goal

IN VAR WE TRUST

錫非聯球波
屌你 愈左隻腳指公

Cls..1cm

我睇到平排

當laca 得返38k
佢算唔算over price

個劃線 小學雞咁

冇得抽psg人 咪係sbc出

圖1-4 選擇困難症中 求下意見

屌 俾人用no loss glitch

上次明奴劃膊頭
今次又轉位劃

買咗2球scream卡貨 唔信佢唔升番

300k
買 rttf 馬列斯 定沙拿好？
馬列斯係咪應該等下星期派彩先入

不推文

更多巴 你預計hlw卡幾時會回升

買咗咩 咩價入

入黎摸兩野先
想課金但係會唔會2點後出24球員包

均衡

50萬買晒87肥料

佢出勁sbc就fatfat

推一推

...今次真係入

10皮樓下嗰啲咩都買咗啲 22k左右買咗十幾隻medel

4
除左哥狗 同我個隊一模一樣

差d隻腳指又越

psn: bojankrkic_27
週賽紅牌12碼quit game
記落小氣簿

想賣電話佬同賓耶 換包皮定美斯好

錫菲聯踢得幾好

好勁 4大聯賽 作客最好

仲要當我輸？少咗1場嘅點解

計錯無少到

就棄game 冇所謂

打到27場先14win辛苦過返工

點解allan 上年到依家都係無半身像

猩猩gg

果個係我來

打打下先知係你

我夠場 手痕打多場即輸

最後10場贏2場 岩岩好金2打到就嚟癲

未轉姐?
佢OFFICIAL 好似有

Why not both

同爸打有一樣煩惱

屌狗老母，兩日都無心情打機，要去發夢

有無人幫刷mbabu d6

有無巴打試過mid 容祖兒？有無食評？

求意見
1. 繼續奴
2. 賣隊重建
3. 賣隊炒卡

又唔早d我自己真打 打晒

萬聖Bernard 好定普金MANE好?
有冇人2隻都用過有食評

我係你就會換隻攻中/前鋒

Mane

係手機App賣野會error 反而ps4就冇事

有冇巴打試過？係咩事

賣包皮買隊啦

而家刷ok?差3場

美斯跌穿138

唔係要dr 既咩 點係dr 撞到

我都糾結用佢定賣佢好耐

想問下帶波上前突然向橫搓波個招點出??
我見D人好勁 搓完先放直線 我次次就咁用磨茹向橫即刻比人撞開

諗得來都夠整隊唔錯擺係後備唔用好浪費

組包皮朋友隊仲好啦

迪布尼好用？

1m - 1.5m 有咩icon 好用？ ST / CM / CDM thanks

輸到搵唔到對手
WL 炮灰：（

唔係就咁r3 向左 1秒咩

deasily

無咩人玩 啲人打wl

Dr6. Search緊 無人求幫刷

R3向左1秒成日變左插花 係咪要某D球員先做到?
我見比賽好多人用依招 搓完先放直射

開GAME無耐抽到隻硬吹 踢咗百幾場
差唔多場均入一球

咁勁 開game咁耐都冇對過
心思思想試試佢

屁馬真係好正
完全carry
14/15
聽日繼續

多仔加油唔好又比拜炒呀屌

點解可以成日傳失

Reusbb

踢咩位

想問下點樣 永久 熄撚左bgm佢，好撚難聽

一定係前鋒
勁爽

Baby vieira勁唔勁

我都想知，較完下次入game又有返

我都想 但係冇錢

試吓唔好聽住驚聲打
播住其他嘢嚟打
個人會放鬆好多會打得好啲

sam gor 依家隊波點既樣？

打少個最後俾人絕殺

有冇人用過overmas 同Nedved

真由其係個旁述係到吹奏對面 即刻再嬲啲

由fifa 18開始冇聽過驚聲

賣包皮救成隊好過啦
成條後防圍住 pk轉番哂西甲 都差勁遠

點解唔換位
10 Chem 屁馬
7 cham bernard
完美用盡屁馬

Sam哥個陣靚到
Btw點解唔再用孫

今個WL打成點呀

包皮賣左可能買唔番
其他位奴多少少都買到唔錯架啦
而家d普金咁平

想知sam gor點set屁馬
我自己打352放佢打cam 成日墮後咗去到防中位咁制

因為屁馬本身數值高，佢7chem唔會有咩分別
Bernard數值唔夠高，所以一定要full chem

我儲緊錢買包皮，到時就full chem屁馬

推

就賣包皮
反正砌包皮朋友我更加玩唔起

都係靈活型最啱手感

連輸4場 去比賽個twitch度講左句i love EA 連贏返3場

Ball roll?
就咁推右菇向左/右

14/15 now
聽日繼續

Walker勁係幾勁 但有時連3* SM都做唔到嗰下真係

乜都冇set，全default
Ben爺就set咗回防

又利雲

Sancho後場扭失

次次都係條打靶25仔入

真係格食格 拜超永遠無得輸

2G 0W
已經開始唔想打

越Bid越低價 可以去到幾盡
真係驚出唔到貨 痴線

把握力太好

我90K左右連hunter 5隻

走入去空哂，成班發夢，hakimi後知後覺

明白
下一步ben sir轉potm？

我半個鐘內Bid4隻連hunter
個價92k>90k>88k>85k
痴線會唔會出唔到貨

利雲應該有winter upgrade

有嘅話一定做
同埋bernard轉包皮

仲有Brandt頂正前 想點

2點前既panic黎 怕咩

同埋好大個問題係我砌唔到又要cheap又要pk同包皮同隊

法甲三子

benzema if

賓周馬if多次？

賓周都變施舟

有咩難度
普金法國仔而家咁平
pk求其夾semedo 普金丹比利都仲係好平

82整

一關82sbc

睇死佢唔會再升

搵撚做

Psg

有冇紙皮執

Icardi出黎喇

10分鐘 上啊

2:0多仔

打WL打到懷疑人生

屌我堆肥料呀 出垃圾sbc

萬聖節insigne值唔值92萬黎買

Icardi！2-1

唔明點解鬼佬每晚兩點前都panic一次

有無機

屌啦 而家阿山奴d波好撚悶

Icardi!!!!!

入多粒咪有

咩料 傷左？

神鋒！！

歐霸張野真係要諗諗做定唔做

做唔做隻vardy好
當多隻86祭比ben爺

做左了82姐

我super sub多到唔想做

禁shadow禁到懷疑人生

我唔會用
純粹做嚟當肥料
一堆83換隻86抵唔抵？

可以訓個好教了

全部人又跌左？
啲meta人會唔會升返啲？

見82咁平 有啲想做隻Corona
但Porto 感覺上會出唔到線
好矛盾

屁馬真係有買貴冇買錯

86 10K買都有 點會抵

隻corona雙5星幾吸引

Messi 定尼馬好？

呢隻反而可以做

升一下會好勁 5/5腳

咁唔做了

Icardi絕殺 有無機黑

咁應該係messi
價錢都話咗比你知
不過佢地兩個都係今集最強普金

問題波圖同出左局都無乜大分別

每日循環

2點前 panic

2點後回升

鬼佬訓覺 跌返價

起身回升返

到夜晚又開始panic到2點

你skill move咁勁點都得啦

用ter stegen換alisson 套現coins抵唔抵諗

仲有2場踢 點會出左局 贏哂咪得

普金都勁到仆街

更多巴睇覺得sabitzer會上返幾多

D6 有無人幫幫手刷 我差一場要瑞士人助攻

我d4移隻mbabu上前解左

佢地幾點訓多?

想問乜9係hero卡, 岩岩中左
同埋想問有冇tripper食評抵唔抵屌

rttg son幾時入得依家有2m

但係個升幅扣埋Tax同執紙皮都冇咩分別

Ndidi 差啲入波

icardi入一球 洗唔洗幫我清晒啲貨

都有4-5K一隻

咁都中眉

係咪玩野 自己睇歐洲時間啦

唔建議入 個價太癲

見到阿山奴踢成咁好dum春

Apply on 邊種卡

隻丹比利同簡迪點睇
好想要隻丹比利但成800k

做49000已經化哂

文尼同maherz點睇？

啲渣古跌哂

更多巴我聽朝幾點起身好?

丹比利 我覺得都還可以

簡迪出局會跌 好危險

好多卡其實已經回升唔到
好似拿卡呢d愈跌愈有

其實除非明顯加強 唔係唔建議買

Militao dembele wass呢類比較好入手

而家仲入唔入scream

呢類普金 應該係人都知

一開game已經講緊

回升緊係講out pack既卡

不過做佢都係打supersub

其實幾時先抽睇live啲獎 定ea會無啦啦派

有2m掃咩好

想問vdj 會唔會上得番650k? 定會跌穿600?

華dee

我覺得唔會再點跌⋯⋯

wl search唔到人打

升返先黎問 幫你唔到

6G 1W
好想放棄

華dee 1g1a

唔該晒更多巴

1g1a

馬神呢球好似Fifa咁

射得靚，隻腳鎖到實先咁樣發到力轟落去真係

reus呢類係咪要走好走?

一野大力low-driven

屌 愛狗欄未

利雲if

係

唔知星期一跌唔跌rttg

未必梅拿兩助攻 睇下入唔入到一粒

我多係拜狗私家雞黎

利雲癲撚左

有進步咖喇 輸少左

7G 1W
到底發生咩事

真係終極25 年年都射死舊球會

香港人

次次都輸4 5球 其實想點

係咪食左春藥 連續十幾場入波

lozano otw升到57000

自從高普走左就頂唔住

擺明拜比哂錢啦
上年領先10幾分都比拜反cup先好笑

怕撚左佢又買我多d人可能
年年輸波求收手

我地86肥料點算
9000-10000入

第二次打wl 15g6w....想棄game

Diu 唔記得不推

呢度好多人玩左幾年 先14 17win

WL 等於打rank 邊有咁易

炒卡穩賺既咩

仆街 同一隊波本身好順 玩下玩下就中晒鉛

屌那星 比個stand with hong kong用no loss glitch 咪撚影衰香港人啦

14g6w唔打住了 打到燥

Sabitzer 今日低位55K

又升返62K

12G10W，緊張到

賓耶入波未

dembele食乜chem好

唔記得不推文

4231 formation 有冇戰術教學
發覺後防成日被人強爆

又唔記得不推文

想買if semedo會唔會再跌

抽極都垃圾

星期一會升返D

即係而家好買？

同埋otw icardi跌到50k入唔入好

入都入渣古啦 伊卡國際賽都唔知出唔出到

想入son同de bruyne
等星期一會唔會好啲

更多巴覺得高位大約係幾多

見D人用LW同RW落底撚到人好勁
但我完全扭唔到人

你個陣點先

same成日都斷跟住

有冇set stay back 同堅守中路

Set 咗 但明顯左路好易被人硬爆 唔夠快追

個陣都正路
我個人戰術就set退後 寬度5格 深度1格
兩隻閘就stay back唔上
要攻就入Game進攻戰術到㩒
防中就守中 唔攻
手控就控Cam遮線先
之後先轉防中遮線
唔標波正路都難猜入 標波就用sissoko撞啦

我咁打就好少比人放狗
不過落後就開逼搶喇
你睇下有冇其他手足分享下

再唔係問Sam哥

今星期即刻差左 要21場先14WIN到
BTW想入包皮試下
各位覺得尼馬 包皮 朗 美斯 邊隻抗跌能力最強?

朗 今集唔係meta卡
唔buff頭 仲有得跌

隻左閘 弱弱地 , 覺得SHAW同羅白頭都勁過佢
同埋 防守唔係靠戰術
睇下D PRO點守波~ 好多人都有教

1.3M 買到隻美欺 終於可以試下用下

基沙文今日先買輕鬆就蝕20000
Lenglet琴日先買又輕鬆蝕多20000

普金除左
美朗尼包之外都會跌 一直跌落去 不適宜長渣
另加某幾隻還好
SON MANE VARANE 達史

Deadeye

Sam哥 隻哥狗好唔好用？

好用呀
純防守嚟講絕對唔會失望
窮撚恩物

Kante 都會？

屌sb 初學級係咪改左 本身想掛機 但係堆電腦會搶我波

kante 數漏左
但可以講一直跌既
kdb , salah , hazard , auba , aguero , griezmann , reus
特性係 同位有取代品 , 死左右腳 , 玩落開始唔夠力
kante pogba 應該仲頂到

Messi 同rttf dembele 大家傾向邊隻

小花

你試下入到5球先掛

星期日係咁
勁on9
星期一～星期六都唔會

0課打到20已獲樽頸了

隻CORONA 咁快有相既 屌

motm 華dee抵唔抵做

d人一接波係禁住L1黎HOLD住個波?
我成日落底想用右蘑後再上/下個招
次次都出唔到比我撞落人到都好阿
但去練習場就出到

12G 4W

開始頂唔順馬杜迪
朗換小花會唔會保值d又好用d?
本身有griezmann
朗好難連

大巴拿都有相

終於成為中鉛利益者
5射5入。仲要加時5:4
對面巴打應該嬲到震...

P到變白色衫就算

好過冇

Messi if了

圖？

得rttf有？
其實之前啲if deligt if dybala有無

EA要佢戴帽先if

屌又幾靚 之前啲if祖記卡有無

lozano生性啦

今星期要打上20了

美斯死球帶帽 出硬了if

美斯if

仲要主場衫 兩球罰球一樣

草夠錢先黎同我if 個價又升翻上去

If messi 應該2m
又買唔起了

ST Messi + Rttf Dembele

紅卡抽下算啦

應該又係rw messi?

RW 個價會平d

點會 尼馬左 包皮中 美斯RW 先最易連

抵到on9

16G 6W
14W係咪已經冇可能？

其實大家打WL會唔會用角球旗戰術？
其實真係迫於無奈先會用

20g6w 11算了 ， 要中美斯點都會中

點解唔用?
有時嬴緊一粒緊 最後10分鐘緊係用啦

死球 hat-trick

唔係
岩先用自己acc打連輸幾場
燥燥地問我個frd借ac打wl 調制下
佢本身10g4w 一打幫佢上到17g10w
但返去自己ac 打 即刻輸 果斷熄機
我諗係心態問題

最後5分鐘
因為我隻Sule唔夠佢隻Rush同Mertens跑
隨時一下反擊就收皮

成倉硬吹 pukki pique vardy corona
啲sbc平到咁

16G入面起碼有一半係輸自己
成日輸啲on9波

有冇咁撚勁

有時你會FEEL到EA做你
老閪都用唔通佢又上黎唱9我咩
你話班含家產嬴一球係後面猜猜猜就話唔好啫

Never覺得好賤
拖慢踢傳下波都唔會角球旗

如果出ST 就可以出到dembele

美斯踢咁多個位咁自由 出if出咩位

希望出cf

SamNeilllll6我屌你老母啦
入場send message問可唔可以幫你做obj
比我贏
幫你做完晒就叫我比埋你贏得唔得
都8-1我有得say no咩？
屌你老母正狗閪

入場打4231
求setting 教學
呢排成日攻唔入

Son
屁 美 包

狗到

我不嬲都渣左3粒保險先 先再輪流入

Cap message 置佢頂鞭

真

咁都攻唔入

same thought

咁都攻唔入你賣隊轉全icon算啦

對英人有愛 好想做高美斯 但又要升到86以上先回到本
好忐忑呀

冇用L2...LB , LW互傳有冇問題

雖然好仆街，但諗返現實好多隊都係咁踢

想問下買萬聖節恩治尼長用值唔值90萬
見佢呢張個價都企得穩同張普金好好用
另外de jong買普金夠唔夠用？

上星期實施左最後5-10分鐘波鐘方案
比平時快贏多左幾場 , 因為以前MISS太多呢D場次
每星期起碼3場

feel到開始唔會再射得入既時候就會用
最尾5分鐘

如果真係出ben爺potm佢張if會唔會跌價

砌新陣入左隻if
好撚好用 比起Son完全係我想要既手感
諗緊唔入otw是咪不智
但就係差個10萬

今星期不停轉人
由 尼馬 轉 拿臣+伊巴+文尼
再轉做 雲巴士頓+拿卡+文尼
最後轉左 包皮朋友隊
屌你包皮勁撚到 用完好似重獲新生咁

一言驚醒夢中人

用緊普金想upgrade

唔明，姐係咩意思???

當然入OTW好過IF
佢下星期有份入法國隊 對手都係魚腩
隨時又升一升

包皮朋友隊點砌

用夏細3 carry金一

啱啱再check價 原來只係差5萬零
忍痛蝕少少賣左d等升價既卡入左先
一陣升一升又貴30萬

心郁郁想入但驚potm

自用卡我唔理了
而家先11月大把機會比佢升

邊條on9將Allan 轉做cf出黎賣
我唔覺眼買左 買唔到cf轉cam

原來隻Corona雙五星
咁撚勁
不過難連

1001

神獸好好心機